元朗事件 根本就係警犬分散大家對上環開槍嘅注意力

屌你老母我真係好撚嬲
為求打壓民眾 呢個不知所謂嘅政府竟然連黑社會都可以合作
仆街 嬲到成晚谷撚住

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知。

老實講開咁多次槍都慣晒，濕濕碎

雖然知係計 但屌你老母我知都要去中
一定打班牛屎佬血債血償 仆你個街

兩邊結果只有一個 香港沒有警察只有黑社會

老百姓殺死黑社會不犯法

【警方通報“昆山砍人案”：騎車男不負刑事責任 撤銷該案】

江蘇昆山，寶馬男追砍電動車主遭反殺引發熱議。今日，昆山公安通報稱：電動車主於海明的行為屬於正當防衛，不負刑事責任，公安機關依法撤銷於海明案件。拍手叫好！！

推

將兩件事撈埋一齊講咪唔會分散囉

嗰頭上環出黑旗橙旗 呢頭元朗就開始打
時間夾得咁準 話無plan過我就一定唔撚信

我明 但事實睇吓連登熱門就知已經偏向咗一邊

而家港島個邊點

用單咁嘅野分散注意力
諗呢條橋果個應該係內鬼
唔係真係好難相信可以咁弱智

擺明, 但唔通唔理元朗咩

其實元朗都打左成晚，係打到上車站先多人知

屌你 上環先係重點

Why not both?
上環 元朗 都不可忽視

有無巴絲寫開維基百科，唔好脾三毛亂來。